倫敦金尻公遂個捉！

各位小朋友 我地今日黎看圖講故事

點解要加密